個個鬧皇馬黑哨無人提首回合拜仁個錯判十二碼

選擇性失憶

算啦 係足球一部份

其實無得怨

根本兩回合球證都on99各有俾得益 係維度自己on9飛機 入左駛撚踢得咁辛苦咩

維度係畜生入左 真係炒鳩皇馬粟米6粒飯都得

如果維度射入左球十二碼，又會成班人屌拜仁黑哨

球證判得合理 因為成套動作同反應make sense 好合理

都話首回合唔計

阿朗果球射唔入又咪係笑鳩阿朗 撚會理佢係咪越位咩

成班友人云亦云

射唔入班友都屌緊啦

佢地覺特拜仁廢，所以嘈黑哨嘅資格都無

根本無人記得拜仁有球錯判，只要射唔入，就冇人知/理。

得喇
叻喇

面對現實啦
開幾個話皇黑哨 又唔講拜？
垃撚圾

條垃圾熱狗不嬲都死jer住